靠近或包括浴室或厨房的设置会很好，但后者不是那么必要，因为你可以在你选择的房间储存食物，而且电器可能在停电的情况下毫无用处。 在停电期间保暖最安全的方法|约翰·肯尼迪| 2021年2月18日|大众科学 
 传统的密码破解方法在新技术面前显得毫无用处。 黑客在网络安全的薄弱环节上茁壮成长:人们|Gershom Gorenberg | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 这可能意味着更多像亚马逊网络服务(Amazon Web Services)或Cloudflare这样的公司会参与进来，这些公司会剥夺网站和在线应用运行所需的必要基础设施，从而使它们变得毫无用处。 苹果和谷歌很可能在国会暴动禁令后再次放慢执法速度，Gerrit De Vynck, Reed Albergotti, Jay Greene 
 政府还故意减少了超过7200小时的互联网带宽，使网速降至2G-SMS和语音通话继续运行，但现代网站和应用程序已变得毫无用处。 2020年，印度的互联网关闭给经济造成了近30亿美元的损失 
 后来担任该州州长的阿伯克龙比在最近的一次采访中说，“实施的结果基本上是无用的。” 承诺归还祖传的夏威夷土地，但从未完成工作|，檀香山明星广告商Rob Perez和Agnel Philip, 2020年12月19日 
 对于一种特定的材料配置是一辆功能正常的汽车还是一组无用的部件，大多数人都能达成一致。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 再过一代人，它就会变得毫无用处，把游客直接引到柱子上。 《硅谷豪宅》，活吞|Geoff Manaugh | 2014年11月8日 
 实际上，数十架价值数十亿美元的全新喷气式飞机正躺在地上，毫无用处。 Dave Majumdar 2014年10月17日|每日野兽 
 但是，如果企业不能充分利用政策和廉价的原材料，这些都是无用的。 英国永远是晴天|每日野兽| 2014年9月17日|每日野兽 
 “我的保险，即使我最终得到了，也没有用，”她说。 奥巴马医改现在为性别重置买单|凯撒健康新闻| 2014年8月25日|每日野兽 
 埃德娜当然想听雷兹小姐演奏; 但她担心恳求她是没有用的。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 当叶子长得太嫩，它会把自己包裹在主茎上时，想把它翻过来是没有用的。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 在早期，我们还发现了一种完全无用的模仿，这种模仿更类似于艺术。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 在你决定要做什么之前，把你的钱花在图纸上是没有用的。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 你最好给你和蔼可亲的朋友卡尔送个信; 这也许会使他免去一次无用的旅行; 因为他不可与我同席而坐。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德